Can help蘋果五件事 - 陳也

Can help蘋果五件事 - 陳也

RFA截圖

龍應台fb中說過，在武漢肺炎蹂躪全世界時，要做四件事。買書，買餐，買花，買機票。比她年輕很多的留英（依然留在愛丁堡沒有逃離）女學生林薇，另做了一件事，就是反擊世衞譚德塞，用清楚的語法（比譚的英文悅耳得多），以台灣人的力道，請依足中共劇本對白裝嬲叫屈的譚秘書長，向台灣道歉。

譚德塞欠台灣一個道歉，WHO欠全世界一筆還唔清的人命債。中共正以武肺病毒重新支配全世界政經局勢，我們能做的事，可以很龍應台，也可以林薇，加埋五件事，香港人要嚟真的：

1，以app直接訂閱蘋果日報，月訂變年訂，快，等689爆血管。2，在蘋果落廣告的，市民盡撐。（像本地裁縫做的DOUHO口罩）。3，副刊介紹，由食店到的士台，同一條船，安心上。4，幫老友長輩上app訂閱，睇放大字體版，唔係排隊打尖投票，真敬老。5，蘋果日報讀者訂閱can help，讀者is helping。有別於鳳凰衛視女記者欺騙侵侵總統，撐蘋果日報的讀者，不忘初心直說：I work for HK，加一句not China。

App內訂閱：

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com